（有圖）McDonald 員工好唔環保 用飲管

平時拎飲管就系面
自己又用得

你呢啲人真係好撚煩 做啲有貢獻既野啦廢柴

對唔住
你係左面個阿姐定係右面個阿姐

拎飲筒冇試過俾人閪面

關你撚事咩 想用咪用 我鐘意用十枝一齊飲一杯架平時

你係M記經理？

閪面還閪面，事實上佢又真係冇唔比你用
你出聲就有得用，點解佢地自己唔用得

系牙

貧民窟M記

我係老闆
有咩野就同我講